23:45 - 24:00 星期一至五 Girls' Talk ViuTV 99台

23:45 - 24:00 星期一至五 Girls' Talk ViuTV 99台

Woh ah ah .... ah ah

Suzuki

Vivian

Daisy

Renee

寶欣

改時段開新post？

係

講增高

Daisy 條腰好 fit

高得1cm

Woh ah ah .... ah ah

愛情開箱

Ansheles

家媛

Daisy

Crystal

娟姐

娟姐淫淫地

Woh ah ah .... ah ah

Cooking girls

公開處刑

Ansheles

Hailey

整三文魚

個女嘉賓幾靚

woh ah ah .... ah ah

呃 like 派出所

Ansheles

Crystal

室內打Golf

Daisy

Suzuki

Vivian

寶欣

Crystal

咁都好玩

原來Crystal已經結咗婚

點解 Suzuki 對寶欣咁好

woh ah ah .... ah ah

面油

Vivian

Suzuki

Daisy

Crystal

寶欣

woh ah ah .... ah ah

愛情開箱

家媛

Daisy

Ansheles

Crystal

仲有個唔知咩名

打電話呃老公話有咗，玩咁大

Crystal 有個好既老公

woh ah ah .... ah ah

豁出去旅遊 : 俄羅斯

寶欣

Vivian

Daisy

woh ah ah .... ah ah

扮靚錦囊

講髮型

Vivian

Daisy

Suzuki

Renee

寶欣

Vivian 長頭髮真係柔咗靚咗

Renee完全認唔到係佢

其實呢個頭髮 淨話Vivian 試帶都白咗.

可能加埋化裝同衣著配合埋.

完未？

WOH AH AH .... AH AH

家媛

Ansheles

Vivian

Daisy

娟姐

愛情開箱

好笑

講睇戲

COOKING GIRLS

WOH AH AH .... AH AH

Ansheles

Hailey

吞拿魚脆薯餅

你長期自己同自己講野

又轉咗時間

24:00 - 24:15 星期一至五 Girls' Talk ViuTV 99台

又變翻 23:45 ?

COOKING GIRLS

Ansheles

娟姐

家媛呢個髮型幾好睇.

Crystal

COOKING GIRLS

WOH AH AH ..... AH AH

Ansheles

娟姐

用邊撚個post呀？

即場自己剪頭髮

Vivian 同娟姐剪

邊有碎髮

Yoshi 同家媛剪

我覺得 Yoshi 真係識剪既,

家媛效果都幾好吖.

咁大犧牲真係係節目被剪頭髮

其實剪咗好少啫, 尤其係娟姐.

狗場, 帶狗行街, 可領養.

COOKING GIRLS

Hailey + 娟姐

家訪家媛屋企

Hailey, Ansheles, Vivian, 娟姐, 家媛.

同家媛配答著衫.

睇落娟姐應該好識 冧/嗲 男仔

得卡路里既餐廳

制服誘惑

分手後點處理對方送既嘢 ?

寶欣

對奶

poyan

yoshi

寶欣keep得好fit

woh ah ah.... ah ah

娟姐真係好 talk 得.

娥仔要 Hailey D 嘢

好鐘意睇 Daisy

今晚條新女好似幾靚，但睇真啲應該全身都係紋身

娟姐好正

我覺得娟姐都好似幾熟手咁, 又可能係粗老, 但係都係熟手, 睇西粉就知.

岡本女神黃可盈

佢對手係黃可盈嚟 ?

係，上集都出現過

上集都有睇, 不過唔知佢係邊個, 證明我唔係好識黃可盈

係咪無線報新聞喊嗰個 ?

報新聞嗰個叫黃紫盈
黃可盈只演出過港台節目獅子山下2015同ViuTV前度特別篇，同埋係岡本安全套廣告飾演排球員

Hailey 好正, 好好身型

最初離遠睇以為係 Vivian

比堅尼寶欣

寶欣咁勁既

又有波睇又有腳趾

黐線

個教練又幾靚仔

瑜珈既嘢, D 筋邊夠鬆

邊夠力

Ansheles D 筋咁鬆既 ?

好嘢喎

下集繼續

好想同俄仔做愛

呢幅睇到 Yoshi 條腰梗過 寶欣, 升唔起個人, 要斜住.

3D printing

今集hailey話家媛因為薯波同男友復合
係咪就係佢老公？

與 ex 分手

畀 Crystal 笑死

Yoshi煮野食好撚癲

咪即係蹼泳 ?

個教練遊得好靚

蹼泳唔撚易

cooking girls

Yoshi vs 娟姐

扮靚錦囊

家媛結咗婚？
估唔到冇耐前先話分咗手，跟住又復合，咁快又結埋婚
好似睇住佢大咁

家媛結咗婚

同埋daisy又換畫？

錄嗰陣同播嗰陣之間不停換